［1q題］點令處女肯比你屌

搞盡腦汁諗左好耐

問佢一條1Q題

唔岩

問佢點先肯俾我屌

真係iq題黎

結婚

用刷電cable?

袋底健身？ 俾個袋佢聞 聞到佢想扑野

接近啦接近啦

閪底健身 瀨到佢想俾你屌